非農準備free fall

失業率free fall就差唔多
美國經濟好到

跌到阿媽都唔認得

245見

夜期畫圖